上會流程一問

細佬以前差過銀行錢
有記錄TU唔係咁好
想問吓上會係咪要check TU

係

最緊要還曬未先 差人錢就咪學人供車啦

半年前找晒 但銀行話會留記錄

找曬 超過三個月就冇事 tu評分低 但沒差街數就ok

做任何貸款一定要睇TU
無欠錢多數上到會

Tu 低會高息
夠入息就上到